{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2019-06-21",
        "domain": "자연관광",
        "title": "ソウル大公園森林浴場（서울대공원 산림욕장）"
    },
    "text": "ソウル大公園森林浴場（서울대공원 산림욕장）\\n\n京畿道 果川市 大公園広場路 102（莫渓洞）\\n\nソウル動物園を囲む清渓山（チョンゲサン：621m）の天然林に造成された森林浴場は、マツ、アズキナシ、ダンコウバイ、ミズナラ等、470種あまりの植物とリス、ノウサギ、チョウセンイタチ、タヌキが生息しています。また、キジ、コノハズク、ヤマゲラなど35種の鳥類も巣を構え生息するなど、自然学習に最適の場として脚光を浴びています。登り坂と下り坂が交互に続く細い山道は全長6.3㎞、合計4つの区間から構成されています。短いコースで50分、長くて2時間30分の散策コースを選択し、森林浴を楽しむことができます。仙女池の森、ふれあいの森など11のテーマからなる休憩スペースもあります。特に「考える森」付近には裸足で歩くことができる450m程の区間があります。黄土の上を裸足で歩くことで、自然の土の感触を満喫することができます。氷の谷の森、オシドリの森、泉などの休憩施設も完備されています。 ＊森林浴とは?緑の深い森の中で木の香り（フィトンチッド）を楽しんだり、肌へ吸収させ、澄んだ空気や神秘的な音色、美しい景観とによって心身の安らぎを育む天然健康法です。初夏から秋の終わり頃までが最適で、吸汗速乾性の良い身軽な服装をおすすめします。＊フィトンチッド－植物が育つ過程で自らを保護するために発散する殺菌、殺虫成分",
    "QA": [
        {
            "question": "この森林浴場はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル大公園森林浴場は、京畿道果川市大公園広場路102（莫渓洞）にあります。"
        },
        {
            "question": "この森林浴場ではどのような植物が見られますか？",
            "answer": "この森林浴場ではマツ、アズキナシ、ダンコウバイ、ミズナラなど470種以上の植物が見られます。"
        },
        {
            "question": "どのような動物がこの森林浴場に生息していますか？",
            "answer": "この森林浴場にはリス、ノウサギ、チョウセンイタチ、タヌキなどが生息しています。"
        },
        {
            "question": "この森林浴場ではどのような鳥類が見られますか？",
            "answer": "この森林浴場ではキジ、コノハズク、ヤマゲラなど35種の鳥類が見られます。"
        },
        {
            "question": "この森林浴場の散策コースはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "この森林浴場の散策コースは全長6.3㎞で、短いコースでは50分、長いコースでは2時間30分かかります。"
        },
        {
            "question": "この森林浴場にはどのような休憩スペースがありますか？",
            "answer": "この森林浴場には仙女池の森、ふれあいの森など11のテーマからなる休憩スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "この森林浴場で裸足で歩くことができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、特に「考える森」付近には裸足で歩くことができる450m程の区間があります。"
        },
        {
            "question": "この森林浴場にはどのような休憩施設がありますか？",
            "answer": "この森林浴場には氷の谷の森、オシドリの森、泉などの休憩施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "森林浴とはどのようなものですか？",
            "answer": "森林浴とは、緑の深い森の中で木の香り（フィトンチッド）を楽しんだり、自然の土の感触を満喫したりすることで心身の安らぎを育む天然健康法です。"
        },
        {
            "question": "森林浴を楽しむにはどの季節が最適ですか？",
            "answer": "森林浴を楽しむには初夏から秋の終わり頃が最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 477
    }
}